去男朋友公屋屋企食飯

是咁既
小妹一直住私人屋苑
出入有司機
而小妹今次的男友比較草根
住在公屋區
咁他和媽一起住
男友叫我去他家吃團年飯
咁我說好
點知⋯⋯

我的司機照舊會車小妹車出車入啦
咁我已吩咐司機
開一架最普通既車好了
因為去公屋地帶
避免太張揚啦
所以他選了家中最平的平治C卡士
（家中另外有一架寶馬七系和保得折pen啦咩華）

去到公屋地帶
司機問我
你做咩去呢D地方既？
我話我的bf住在這裏
今晚去吃團年飯既
佢聽罷就O咀
小妹有訓示司機
叫他低調D
把車子泊在隔離座好了
我自己行過去真正果座

點知去到哪裡
恐怖的事情發生了
車子到隔離座的時候
有一班小朋友圍住架車
「嘩！架車好靚呀！好高級呀！是不是區長出巡呢？」
頓時赫親小妹啊
幸好司機幫我打發了那班童黨
小妹就可以行過去真正果座啦

見到男友了
我們就等𨋢上樓啦
嘩，我們入左𨋢啦
點知在關門時
有一班人衝入黎
話「等埋等埋」
之後成班人衝入黎
撞到小妹啦
我男友話唔好介意
公屋是咁的

一出𨋢
突然有個只穿內衣的男士同我男友打招呼
「咦！帶條女見家長呀？」
我心裡想
唔著衫出街係咩玩法
又講野咁粗老既
我男友又說公屋是咁的

咁我們吃團年飯的時候
他媽的餸雖然不是貴價野
但ok好食
（小妹平時去開大酒店中菜廳的，所以無得比）
嘩！吃飯中途突然有人大力拍打鐵閘
好驚
以為黑社會追債
（睇過電影古惑仔是咁樣的）
原來是隔離屋問我男友媽借豉油
我話沒有門鐘咩？
我男友又話公屋是咁的

吃過飯後
原本想傾多一陣啦
但小妹真的feel到不太舒服了
俾呢D公屋culture 赫壞左
連忙叫司機立刻去原來的一座車我走
（不是隔離座）
因已頂唔順
回家立刻去沖涼
洗淨那股「公屋味」

利申:真絲非假膠

3/10
細路圍住架車呢段誇張左

假膠

無區長出巡果段就ok
但證明你真係無揸車
公屋車場好撚多靚車

借豉油都講得出

打咁大篇假膠文

公屋停車場由Alphard 到Maserati 都見過，零分重作

廢青係多時間d

要有幾廢先可以扮有錢人出假膠文

真人真事

真絲非假膠

男朋友公屋停車場冇

張敬軒都俾人借豉油

男朋友公屋停車場全部錢七

真人真事分享

唔算好有錢

最少9/10

你男朋友同啲鄰里關係都幾好

我男朋友好nices

假撚到

差咁d野 人地d窮酸味應該臭親你個鼻

已經有陣窮味

樓主作夠文未啫

其實你係男定女

你同男朋友點識

望到頭幾句 就知要善用起底功能

絲非膠

其實打咁大篇假膠文係做乜鳩
又唔到位又唔有趣

工作認識

平時幫我手作下文交功課ok?

請善用起底功能

如果你係你用戶名真人就好啦

hr唔會作文

依家小學雞係咪興去泰國做變性手術

區長都講得出
真係我見過咁多文最差嘅一篇

0/10

C仔都請司機
起碼都揸佛同s class
0分重作

睇下個底
又係以為玩膠好有趣的on9

幾好笑
早10-15年嘅公屋會係你講咁
依個年代我連隔離姓咩都唔知

利申:公屋仔有個中產女友

1/10
誠意分

我發覺你成日作埋啲以為係好吸引人注意嘅文 好心你啦 作都作得貼地啲 乜公屋係咁 乜都唔知係到吹

各位唔好介意，弱智是咁的 btw 你係咪想講Porsche panamera ? 咪聽過有車廠叫保得折

0/10 假膠都要認真啲，最起埋啲字要啱

1.5/10俾他媽的餸

呢d假膠都稱不上
根本係十足的on9仔
以前dom生就真係假膠

你好鐘意陣味？點解唔飛左你男友

1/10 見你打咁多字比1分同情分你

重作啦

系-.-公屋囝學咩人cow女

住屋苑都有司機，你係咪睇啲on9大陸劇睇上腦呀？

我表姐住九龍西公屋
停車場有個車牌叫dr chiu 換過幾次車
有細牛 m3 McLaren 360

勿相認

零分重作

今次的男友

認真討論討論區 你係咪變性金剛黎㗎

細路圍車over咗

on9 好撚好笑啊弱智仔

肯定假膠真唔係住公屋
唔知公屋停車場全部都係Audi BMW 呢d平民車

今次起左底
先睇文
懷疑你有人格分裂

嘔心

To 樓主，

我最睇唔起啲有錢人嫁喇，尤其是有司機接載而且男友住公屋嗰啲，如果樓主係真絲，你唔會畀我喺街見到你

老豆試過揸住駕有兩地牌嘅波子同我去公屋區買野
完撚全冇人care過望過

咩叫今次的男朋友？ 你每星期換一個？

睇完證明你應該只係靠睇tbb 果d 80年代公屋劇情黎寫

齋睇你個名知乜事

糞便郵寄個post

傻閪咁得閒成日開膠post不如做返d有些小意義既事啦

李鄭屋

他媽的餸雖然不是貴價野

唔好笑 0/100

公屋無借豉油好耐
仲有有錢就唔係7系啦

遲咗三十年出文?

toooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooloooooooooooooooooooooong

唔係見過 你是但去一個公屋停車場一定有

幾撚窮酸先會幻想到呢個故仔

咪係 公屋啲靚車多過唔少所謂中產屋苑

有司機住house啦仲屋苑

屌你老母作都作好啲啦

佢係連街都無乜出過

可以再高質啲 唔夠好笑

到底窮到咩程度先會覺得c仔會貴到比人圍，定樓主係大陸落後山區生活緊

中肯！

公屋好多7 series 同Panamera 喎

我係公屋停車場同埋公屋樓下見過bentley同埋法拉利，你嗰啲寶馬對於公屋富戶散紙黎者

你似係時空穿梭左去8,90年代嘅公屋多啲喎